留意到有市民等唔切, 自費打疫苗

香港武漢肺炎疫情反覆,
深水埗已有一班市民等唔切, 自費打疫苗
伯伯打完, 成個人開心返哂
利申: DSE數學5*